{
  "minecraft-version": "Minecraft ვერსია",
  "plugin-load-problem": "პლაგინი '{{plugin-name}}' ვერ იტვირთება.",
  "pocketmine-version": "Pockertmine ვერსია",
  "bedrock-version": "Bedrock ვერსია",
  "forge-version": "Forge ვერსია",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "პლაგინი \"AuthMe\" ვერ ჩაიტვირთა და გათიშა სერვერი.",
  "pex-config-problem": "\"PermissionsEx\"_ის კონფიგურაცია არ არის ხელმისაწვდომი.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "There are multiple plugin files for the plugin name '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' and '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "პლაგინ '{{plugin-name}}' _ს სჭირდება '{{dependency-plugin-name}}'. პლაგინი.",
  "plugin-disabling-problem": "პლაგინი '{{plugin-name}}' ვერ იტვირთება.",
  "plugin-enabling-problem": "პლაგინი '{{plugin-name}}' ვერ იტვირთება.",
  "plugin-runtime-problem": "The plugin '{{plugin-name}}' has a problem while running.",
  "forge-confirm-problem": "mogesalmebit gaertet chven serverze.",
  "mod-dependency-problem": "მოდში '{{mod-name}}' აკლია საჭირო მოდი {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "მოდში '{{mod-name}}' აკლია საჭირო მოდები {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Mod სახელისთვის არის მრავალი mod ფაილი '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' და '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mod \"{{mod-name}}\" გამონაკლისი გამოაქვეყნა.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' აქვს საბედისწერო შეცდომა.",
  "world-missing-mod-problem": "სამყარო გადაარჩინა mod '{{mod-name}}' საშუალებით, რომელიც, როგორც ჩანს, არ არის დაკარგული.",
  "world-mod-version-problem": "ეს სამყარო შენახული იქნა mod {{mod-name}} 'ვერსიით {{mod-მოსალოდნელი ვერსიით}} და ის ახლა ვერსიაში {{mod-current-version} at არის.",
  "plugin-incompatible-problem": "მოდული '{{plugin-name}} არ შეესაბამება თქვენს სერვერის მიმდინარე ვერსიას.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "მიმდინარე სამყარო შეიქმნა / დატვირთული Minecraft 1.13 ან უფრო მაღალი ვერსიით. ახალი ფორმატის დატვირთვა შეუძლებელია ძველ ვერსიაში.",
  "old-player-directory-problem": "სერვერმა გამოავლინა ძველი მოთამაშის დირექტორია მსოფლიოს შენახვაში.",
  "command-run-solution": "განახორციელეთ ბრძანება '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "დააყენეთ 'stopServer' to 'true'.",
  "configure-plugin": "კონფიგურაციის მოდული {{plugin-name}} Conf.",
  "configure-plugin-with-file": "კონფიგურაციის დანამატის {{plugin-name}} ({{suggested-file} კონფიგურაცია.",
  "plugin-install-different-version-solution": "დააინსტალირეთ მოდელის სხვა ვერსია - {{plugin-name}}.",
  "plugin-install-solution": "კონფიგურაციის მოდული {{plugin-name}} Conf.",
  "plugin-remove-solution": "კონფიგურაციის მოდული {{plugin-name}} Conf.",
  "file-delete-solution": "წაშალეთ ფაილი '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "წაშალეთ ფაილი '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "დააინსტალირეთ მოდელის სხვა ვერსია - {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution": "დააინსტალირეთ mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "{{mod-name}}",
  "mod-remove-solution": "Gỡ bỏ mod '{{mod-name}} '.",
  "aquatic-version-install-solution": "Opdateer die bedienerprogrammatuur na 1.13 of nuwer.",
  "plugin-command-exception-problem": "მოდული '{{plugin-name}} ვერ ასრულებს ბრძანებას' {{command}} '.",
  "ticking-block-entity-problem": "მსოფლიოში ბლოკი იწვევს პრობლემებს.",
  "remove-block-solution": "წაშალეთ ბლოკი სამყაროდან, მაგ. MCEdit- თან ერთად.",
  "do-nothing-solution": "Არაფრის კეთება. ეს პრობლემა შესაძლოა აღმოიფხვრას.",
  "chunk-load-exception-problem": "გამონაკლისი იყო მსოფლიოში ნაწილების დატვირთვისას.",
  "remove-chunk-solution": "ამოიღეთ მსოფლიოში პრობლემური ჭკუა, მაგ. MCEdit– ით ან რეგიონის ფაილის მოხსნით.",
  "multiverse-load-problem": "მსოფლიოში {{world-name}} არ შეიძლება ჩატვირთვა, რადგან ის შეიცავს შეცდომებს და, ალბათ, კორუმპირებულია.",
  "world-repair-solution": "შეკეთეთ მსოფლიოში {{world-name}}, მაგ. Minecraft– ის რეგიონის ფიქსის ან MCEdit– ის გამოყენებით.",
  "world-duplicate-problem": "სამყარო '{world-name}}' არის სხვა სამყაროს დუბლიკატი და თავიდან აიცილეს დატვირთვა.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Herobrine",
  "forge-install-different-version-solution": "დააყენეთ Forge_ს სხვა ვერსია.",
  "malformed-encoding-problem": "რაღაც (ალბათ MOTD) შეიცავს არასწორი ფორმატის ფორმატის კოდები.",
  "change-motd-solution": "შეცვალეთ სერვერის დახასიათება.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "დაუშვებელია თეთრის სიის გამოყენება ონლაინ ავტორიზაციის გარეშე.",
  "disable-whitelist-solution": "გამორთეთ Whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "ჩართეთ ონლაინ ავტორიზაცია.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "A mod is missing the required mod {{dependency-mod-name}}."
}